四太梁安琪催何猷君追B 奚夢瑤拒變生仔機器：生多一點聽起來像豬

賭王何鴻燊四房兒子何猷君去年和大陸模特兒奚夢瑤奉子成婚，為何家誕下男孫何廣燊，亦讓今年去世的賭王在有生之年抱到第一個男孫。二人近月拍攝大陸真人騷節目，公開呈現夫婦日常生活，當中討論到生第二胎的話題，何猷君自爆媽咪梁安琪渴望他們盡早生多幾個小朋友，奚夢瑤聽到笑了幾聲，隨即再說：「生多一點聽起來像豬，老公。」

唔洗啦 黨好快同你哋埋單

支那豬

呢個咪就係你生存嘅作用

個孫可以用阿爺個名嘅咩?
大不敬啵

唔怪得賭王好快屎

拎錢扔到你訓係度，要你生

拍咩撚野有自己意志

豬都好呀
好過雞

奶奶就做支那雞
新抱就做支那豬
仔仔就做支那狗

支那又贏

難聽得黎又真

係賭王死前賜名既

咁嘅閪樣 生少個少d污染

真係好on 9

那一隻手

他只是個富孩子

以為佢朗誦

btw條女好正

上節目定係佢擺酒？
個場好似衰撚過酒樓咁嘅

洞房果陣，媽，媽，媽，我要插邊個窿

佢求婚，係四太個商場度搞

要分阿爺身家，要建造家族新梯隊

呢啲佢仲叻過佢老母啦

條女整容

好撚learn

真係寧願求鳩其戴錯手俾人發現
都冇向老母求救咁柒

不過咁都唔做定 research 都已經 on9

賭王個狀態你睇到啦，你咁都信

呢啲野三歲都知啦

屌你
齋睇上報d 相覺得幾正
睇完你留言去search 下係咪真係整
哇 屌 嚇撚到我鳩縮

好7

都話架啦，7到呢

last night~~~~wooooo

你on9，佢老母後生做舞女架，何生4個老婆一定係4太接觸男人最多

好明顯係佢老母度嘅爛gap，懶係想搞下笑又突然自己重要，冇得上台都要出下名。

難得佢生得靚仔+有錢+有學歷 我寧願你學鍾培生開公司做敗家仔好過做裙腳仔比人笑

真係好撚好笑

問下佢自己
生仔一定要揾老婆?

中共孽種🤣🤣🤣

歐洲啲貴族不嬲都會用阿爺個名做孫名

每咇一粒有一億，你生唔生？

正評係俾張gif
條女